有咩慘得過知道自己啊妹原來係player

中晒

More

啱啱同件𡃁妹傾吓閒計
佢話一見人哋成個毒男咁樣就拒絕咗人
兵都做唔到

你知唔知咁樣同啊哥講嘢好hurt

兄妹丼

知佢係player但唔玩得佢

明明人哋話兩兄妹會好似
但我就毒撚
佢就蒲妹

oniichan sorly sorly

俾佢玩

アホ

原來player係咁解

咁叫player？

唔收兵都要話player?
咁收毒男兵叫咩？
我反而覺得你妹唔鐘意就拒絕幾好喎

條女咩名

有咩問題

食過啦

樓主，點解你唔將你創意運用去有用既地方呢，
日日上網諗埋d無聊野，打埋d無謂野，
換黎既係一d虛無既快感，
係咪又真係你想要既呢？
不如襯仲年輕時間尚早，好好地閉門思考一下，
你將來條路應該點行？
而唔係再浪費時間開po然後自得其樂！！